政府應該立例 繁忙時間跳軌死d仆街 家人要受罰

捉d家人去坐監 罰款
等d自私仆街死前 唔好以為家人唔洗負責

粉嶺撚表示呃左半日假，多謝條友

啲仆街死都死得麻煩過人

你公司咁好 呢鋪搭的士都唔撚掂

佢哋跳軌咪就係因為屋企人唔關心囉，你立咁嘅例，想報復屋企人嘅仲唔排住隊跳啊

奴性又發作？

合理原因，你間公司咁都唔俾嘅就告上勞工處啦

冇得唔返 同事住同一區都堅持返 我唔返變左係我有問題

On9
識諗就唔自殺啦

你係 唔代表個個都係

立法批准使用麻醉槍畀受訓練醫生射擊影響繁忙時段嘅人仲好

cls 有幾痴障先可以係廿一世紀提出連座法
有咩法律基礎？垃圾post
香港人番工係咪真係緊要到咁？
始終係一條人命，一個文明社會理應學會尊重生命，咁基本都唔識根本無資格講民主

你先智障

繁忙時間屌尻D 跳軌既人，就一定係為番工?

另外一個人都唔尊重自己生命，點叫人地尊重佢
正一傻閪黎

應該諸九族先岩